我魔法戰爭世界第一想學聽小倉唯，有咩注意

想知好唔好直接聽abc
同埋應該聽左調音版先再聽live，欣賞小倉唯唱功，定倒轉，聽左live先，品嚐調音師嘅功力？
定調音師都carry唔到小倉唯嘅歌聲？

唔洗注意兩首一齊聽

好，準備好心情就欣賞平成三大歌姬之首嘅功架

聽完全首先翻過黎啦

Mark低今晚品嚐

聽左倒轉版先

話小倉唯唔好聽既人 一定係用緊iphone漏音耳機

唔好再恥笑日式日文啦好嗎 明明係首好歌黎
邊忽走音呀屌你老味

十卜!好聽!